鋼鍊大總統 同 亞人佐藤邊個badass啲

佐藤

大總統

呢兩個反派角色真係好撚型

佐藤不斷自殺屈機
大總統得一條命打到大結局

大總統>佐藤

另外一打一唔用亞人唔開不死模式
齋技術體術 佐藤唔知夠唔夠大總統打

但係佐藤啲自殺方法真係好撚絕
揼自己落剁肉機再返生 呢下真係拍曬手掌

佐藤啦
佢純粹係想玩 玩到又搞咁多事

大總統都起碼只係人地隻棋 聽人地命令

咁要大總統都無最強之眼先有可能

做人隻棋做到自己另開幾十盤棋喎

沙糖
為左玩 冇乜目的既反派比較吸引

仲有IBM呢樣野
5分鐘解唔解決到佐藤

齋體技嘛

佐藤算唔算badass 都成問題

純粹gamer 角度去玩一隻game
但又唔鍾意太易玩 要hardmode 先有癮

agree 佐藤為咗玩而搞事呢個設定真係

佐藤角色吸引D
痴痴地線咁但做野又有文有路

大總統係有霸氣,但少左佐藤個種狂氣

佐藤大叔講D野有道理D

佐藤
又大波又淫底
魅魔屬性可以玩到精盡人亡

邊撚個沙糖生
依家無人識你啊

運動服

大總統斬斷晒低藤d手手腳腳 再用最強之眼望住分身黎打
型就大總統型，不過不死真心屈機

大總統身體能力都有強化 唔用亞人能力唔會夠打

不過大總統對比其他人造人復原力....

持久戰一定係佐藤 睇下打幾耐

總統後補應該都夠佐藤打

成班後補都係體技撚

大家都係一條命既話應該係

最強之眼應該睇到ibm
然後屈佢速度

點解會變左大總統vs佐藤

遮住最強之眼都可以擋子彈
佐藤飛鏢咁大支都避唔到

大總統斬子彈個幕真係超型

ibm唔係有殺意就會睇到咩

或者我覺得打和

大總統勁好多，傷疤佬滿血先勉勉強強好彩打得贏重傷既大總統

雖然唔知你點比較出黎

大總統
點先算亞人輸先
根據佐藤講既斬頭定打麻醉失去行動力？

點解已經變左
大總統同佐藤打 邊個會贏.....

Sor

原諒你

明明問邊個badass啲，點解會變左互揪

我簡佐藤

YES 單純呢點上面 我揀沙糖生

認真討論應該係佐藤
令主角絕望加放棄要隱居
全世界都買佢怕
由神兵到現在都係令人恐懼既存在
大總統係型，但以badass度黎講略遜
利申鳩up

為左玩 無論係自己友亞人 敵對勢力 全部都可以利用

大總統贏！

好飲主角所講不死唔係萬能，

切左個頭佢，掉佢落得個頭咁大既籠，

除非佢自盡到都冇可能出到再完整復元，

對暴食果招都可以對付佐藤

都唔知你做乜鳩

佐藤啦
條友咩人都唔怕完全智力同實力贏晒
走慢一步都死

其實投既人係咪冇睇過亞人/甚至連badass點解都唔知

見到鋼鍊神作 投左先

sor囉

大總統好撚型
佐藤就夠哂瘋狂

切左個頭咪死左咪番生到囉 傻西

條友都唔知有冇睇

又唔係講邊個好打啲
依家啲連登仔連英文都唔曉

亞人最驚比人鎖住 大總統用五把劍
四把釘佢落地下 之後想點玩到得